[中大] 想問停學使唔使交學費

想問下如果我想出placement (一個sem) 咁果個sem使唔使交半年學費
唔好意思唔想做伸手黨但上網真係搵唔到情況比較急 紅日又打唔到番OAFA/OSA問

標題打錯左應該係 休學

出placement定做intern...

休學應該唔使交

Defer 要交手續費..

Half year intern

你同佢講做煙腸, 係唔洗交

Okok thanks

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.